[10月新番播緊]JoJo的奇妙冒險 第5部黃金之風 ジョジョの奇妙な冒険Parte5 黄金の風 集中討論

先行上映會播緊

簡介
住在義大利的拿坡里的青年 喬魯諾．喬巴拿，是有著喬斯達家的宿敵．DIO 血統的兒子。小時候備受欺凌的他，以救了一名流氓為契機，讓他是學到了「相信他人」。對於這位不忘恩情、並帶有敬意與他來往的這名流氓，深深地吸引了他的心。就這樣，讓喬魯諾是憧憬成為一名「流氓巨星」。15 歲那年，因和黑道組織「熱情」起了糾紛，也讓他是被人給盯上...

pv

先行上映會

staff
原作：荒木飛呂彦（集英社ジャンプ コミックス刊）
総監督：津田尚克
監督：木村泰大・髙橋秀弥
シリーズ構成：小林靖子
キャラクターデザイン：岸田隆宏
総作画監督：石本峻一
スタンドデザイン・アクション作画監督：片山貴仁
プロップデザイン：宝谷幸稔
美術設定：滝れーき・長澤順子・青木 薫
色彩設計：佐藤裕子
美術監督：吉原俊一郎・加藤 恵
撮影監督：山田和弘
編集：廣瀬清志
音響監督：岩浪美和
音楽：菅野祐悟
アニメーション制作：david production

cast
ジョルノ・ジョバァーナ ：小野賢章
ブローノ・ブチャラティ ：中村悠一
レオーネ・アバッキオ ：諏訪部順一
グイード・ミスタ ：鳥海浩輔
ナランチャ・ギルガ ：山下大輝
パンナコッタ・フーゴ ：榎木淳弥

留名

無駄！

留名
幾多號做

快d有得睇pls

今日做第一集

無駄無駄無駄無駄 喔啦喔啦喔啦喔啦

唔係十月幾先有第一集咩
Btw留名

今輯靜係得無駄

アリアリアリアリアリアリアリアリアリ

去到後期冇鎮魂曲級數真係唔好出嚟行

真。主角

真主角係康一

黃金體驗

call me？

推

@@@係dio個仔? 應該唔是吧...因為dio下半身係...

原來播緊